點解住屯門要咁早起身返工

利申 係巴士訓緊
希望屯公唔好炒車

七點前屯公仲好安全

炒車先好，訓耐啲

返邊到？

除非你番工同屋共主同區，如果唔係至少都一個鐘車